多次進行種族滅絕屠殺 中國人妄言愛好和平

一九八七年三月，我跟柏楊作訪談時，他講到，他一生從八、九歲開始，就不斷聽說中國的一個希望昇起，一個希望又破滅，昇起，破滅，昇起，破滅，這使他想，中國人這個民族是不是受到了詛咒？由此他想到寫一篇小說，這小說是有歷史考證作根據的。
新疆有一個準噶爾盆地，中俄邊界有一個隘口，叫準噶爾門，但現在中國已沒有準噶爾這民族存在了。這民族已被徹底地毀滅了。
隆皇帝有四大武功，其中兩大武功是征服回疆。當第二次征服回疆時，準噶爾人起來反抗，隆就下一道命令，對準噶爾族滅族。當時的大屠殺叫「剔殺」，就像剔牙一樣把人剔出來殺死。無論男女老幼，無論你跑到天涯海角，只要是準噶爾人，就都殺光。每一個村莊，每一間房子，每一個地窖，每一個山洞，都要搜，都把人剔出來，最後恐怖到所有的準噶爾人只要一聽到士兵大喝「準噶爾人出來！」他就乖乖抱孩子出來，一出來就下跪，讓士兵去殺。
柏楊說，這準噶爾滅族事件是歷史上的大事。他幻想的小說，是準噶爾的最後一位族長被殺的時候，他發出一種詛咒：你們這麼殘忍的一個民族，我詛咒你們永遠不能夠享受到人民的幸福，詛咒你們永遠沒有能力組織一個現代政府，成為現代國家，也永遠不能團結，永遠在髒、亂、吵、窩鬥中過日子，子子孫孫不能夠翻身。
柏楊說，「我想中華民族是受到惡毒的詛咒了。不然，你怎麼解釋我們今天為什麼會變成這個樣子。」過了幾個月，柏楊把小說寫出來了，不過時光推到更早的唐代，公元七五○年，高仙芝滅「石國」的故事，殘酷的屠殺引來了石國的皇后瑪琳娜的詛咒。這小說刊在八七年九月的《九十年代》。

李怡2008年就咁講

大中華膠絕技：樓主一定讀好少書先批評中華文化，你讀下中化先啦中國人愛好和平.......
再舉出一堆唐君毅之類嘅廢西九流學者寫嘅垃圾文出黎反駁

我個名

所以滿族而家收哂皮

滿清收皮

柏楊寫的「中國人受到詛咒」的歷史故事，題目叫《塔什干屠城》。故事講公元七五○年唐朝派高仙芝將軍西征，第一個目標是中亞細亞的塔什干城。塔什干城，史書稱石國，是一個豐庶、和平、友善的國家。國王尤金斯見唐朝大軍來臨，以為這是世上最文明的友誼之軍，就備盛宴款待，舉行舞會，並讓美麗的瑪琳娜皇后當高仙芝將軍的舞伴。
但高仙芝並不領情，他接到的訓令是要繼續往西推進，把中國的國土推展到地中海。派出的探子報告，說他的下一個目標怛羅斯城已向黑衣大食帝國求援，所以高仙芝要迅速奪取塔什干的財富，收編當地人作士兵，立即向西推進。於是高仙芝向國王宣佈他要佔有皇后和石國的年輕女子，並下令屠城。一時間全城進入恐怖狀態，男人身首異處，兒童被拋半空，然後用矛尖承接。瑪琳娜皇后被兩個士兵押，走過滿地殘骸的大街。這時候，一點童年的記憶在心底浮起。（愛好和平 ）她來自巴爾喀什湖之北的一個叫曼克隆的奇異部族，那祖傳一種誓不寬恕的詛咒，瑪琳娜生性善良，本不相信人間有非報不可的仇怨。但這時，憤恨與無奈驅使她，她藉口要祈禱，擺脫士兵，登上曼克隆族為她出嫁而在塔什干城建立的善惡之神阿洛依的高塔。她伸出雙臂，向她族群所信奉的阿洛依神呼喚，請神聽她的詛咒。她詛咒：塔什干城的血一定要中國人償還。她詛咒，中國從此深陷泥沼，永不停息地互相殺戮，中國人任由戰爭、饑饉、昏庸、貪污、怯懦宰割，永遠如此，這詛咒永遠不會解除，除非中國人醒悟自己受到詛咒。
屠城後五年，七五五年，高仙芝被誣謀反，被皇帝斬首。這以後，中國就從唐朝盛世陷入一千多年的紛亂。

中國人嘅報應

炎黃賤種

推到所有大中華膠都見到

再古代啲
秦屠百越
東漢屠緊羌族

支那人愛和平?

由夏商周殺到共朝
5千年屠殺歷史
同我講和平

Lm

中國人愛中國式和平
唔好照搬西方個套

中化書可以完全癲倒是非，指鹿為馬

留名睇樓主被大中華民族主義者圍

咁似泡狗
仲好意思笑人不用分那麼細

打仗時殺人有乜問題？殺無赦 (Ho, 2017)

其實中國今日塊地咁大 唔通係獎門人送架咩
好明顯係搶返嚟

和平擴張

五毛將責任推俾瘟疫
當時各國文獻（包括滿清）一致認為係清軍令到準噶爾人滅族

南京大屠殺係咪真都成問題

我覺得應該真有其事
但應該有報大死亡人數

利申超崇日絲

支那人：我們是透過民族融合東征西討南征北伐開彊拓土得來的，我們中華民族從不侵略

自古以來（元朝版圖計）XX都係中國不可分割嘅一部份

可惜
日本+毛主席都滅唔到支那人種
生命力太頑強

五毛出名改維基

用支那邏輯嘅話
香港以前係日不落帝國，英女王係香港人

將香港人編入解放軍、遷往大陸、感染沙士

唔好意思
成個維基個上面個幾句話瘟疫令準噶爾人口減少
其餘都係話俾你地中華民族殺晒

明明係支那人傳入沙士
但又講到中國救咗香港
仲不段洗腦話香港人貪得無厭拎水拎食物（用錢買嘅 ）
依大陸同學講

全球軍隊人數最多既國家愛好和平

仲誇張都有
中國人話文藝復興工業革命美國稱霸都係因為西方得到中國嘅技術同資源

佢話大陸考生死讀爛讀入唔到北京清華
但香港人就好易入到好似有啲乜 program 咁

大屠殺係朝鮮裔日兵

估唔到香港人都會有"white guilt"

無曬人咪和平囉

其實中共承唔承認建國前史實？

剩係一單義和拳之亂已經充分表現出中國人野蠻殘暴，恩將仇報嘅一面

中國成日話自己有成五千年歷史
唔承認既話又點會會有自古以來xx是中國的呢d係外交部發言人成日講既野
海森威又唔夠膽收番
不過馮親負面野一定唔會認，只會講中國有咩發明呀貢獻

中化書入面中國人嘅好野差唔多100%虛構

中國式史觀，我可以屠你滿門(包括當權者屠中國人)唔洗內疚，你殺我就永久世仇，直到永遠

一群山賊土匪喺政府官方支持下（剩係呢一點已經夠不知所謂），去到京城以義和團之名到處燒殺搶掠，搞大屠殺，連京城民眾都渴望西方列強盡早進入京城平亂，協助恢復秩序，但不知為何日後中國史書卻將義和拳及清政府惡行100%算到去“八國聯軍”

自己同人宣戰
打輸左就喊苦喊忽

仲痴撚過青山走犯

其實全世界（唔計中國）都覺得八國聯軍係正義之師

成日撩人打，輸左又吹比人欺負，係咪好熟口面好似係邊D中史書見過呢??

唔只同人宣戰，仲要出動軍隊襲擊人地領事館，教堂，殺外交大使，到八國聯軍到達京城時又唔敢同聯軍打，未打就走佬，完全不知所謂

又要用柏楊既料屌人，人地用柏楊既料做反駁你又鬧人五毛，連登真係好多人精神分裂

連登唔神係不嬲都話清朝唔屬於中華帝國一部分，點解而家又沖出來要中華民族承繼罪行 知唔知清帝國進要軍隊係乜野？

將香港未來交比你地班邏輯混亂思想模糊既人真係可悲

如果清唔係中華既一部份，咁即係中華民族早就唔存左啦

但而家邊個成日講自古以來?

中共想認就唔好選擇性咁認啦

異已死撚哂咪和平囉
自己輸撚咗扮死狗唔反抗咪又係和平囉
乎蛤蟈蜻